機場不送人頭，快啲走啊！！

快啲走！！！

一人一post叫人快散水!

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地